#  zh_TW.po -- traditional Chinese message strings for Image Scan!
#  Copyright (C) 2003, 2012  SEIKO EPSON CORPORATION
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: iscan 1.9.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: linux-scanner@epson.jp\n"
"POT-Creation-Date: 2014-12-03 05:41+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2011-05-30 16:12+0900\n"
"Last-Translator: SEIKO EPSON CORPORATION\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: \n"

#: frontend/file-selector.cc:465
msgid "Overwrite"
msgstr "覆寫"

#: frontend/file-selector.cc:465
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: frontend/file-selector.cc:746
msgid "Save Options"
msgstr "儲存選項"

#: frontend/file-selector.cc:765
msgid "Create file with all pages"
msgstr ""

#: frontend/file-selector.cc:768
msgid "Binding Position (for Double-Sided Scanning)"
msgstr "裝訂位置(雙面掃描)"

#: frontend/file-selector.cc:769
msgid "Left"
msgstr "左"

#: frontend/file-selector.cc:771
msgid "Top"
msgstr "上"

#: frontend/file-selector.cc:776
msgid "Determine File Type:"
msgstr "指定檔案類型"

#: frontend/file-selector.cc:835
msgid "Start filing at:"
msgstr "起始位數"

#: frontend/file-selector.cc:858
msgid "Number of digits:"
msgstr "數字位數"

#: frontend/pisa_aleart_dialog.cc:73 frontend/pisa_configuration.cc:204
#: frontend/pisa_scan_selector.cc:199
msgid "  OK  "
msgstr "  確定  "

#: frontend/pisa_configuration.cc:113 frontend/pisa_main_window.cc:849
msgid "Configuration"
msgstr "組態"

#: frontend/pisa_configuration.cc:163
msgid "Print Command"
msgstr "列印指令"

#: frontend/pisa_configuration.cc:186
msgid ""
"In order to print, your print system must be able to handle the PNG file "
"format directly.  CUPS or Photo Image Print System (versions 1.3.1 or later) "
"do this by default."
msgstr ""

#: frontend/pisa_configuration.cc:214 frontend/pisa_progress_window.cc:61
#: frontend/pisa_scan_selector.cc:213 frontend/pisa_view_manager.cc:762
msgid "  Cancel  "
msgstr "  取消  "

#: frontend/pisa_error.cc:85
msgid "Operation completed succesfully."
msgstr ""

#: frontend/pisa_error.cc:87
msgid "Operation is not supported."
msgstr ""

#: frontend/pisa_error.cc:89
msgid "Operation was cancelled."
msgstr ""

#: frontend/pisa_error.cc:91
msgid "Device is busy---retry later."
msgstr ""

#: frontend/pisa_error.cc:93
msgid "Data or argument is invalid."
msgstr ""

#: frontend/pisa_error.cc:95
msgid "No more data available (end-of-file)."
msgstr ""

#: frontend/pisa_error.cc:97
msgid ""
"A paper jam occured.  Open the Automatic Document Feeder and remove any "
"paper."
msgstr "發生夾紙。請打開自動送紙器並取出夾紙。"

#: frontend/pisa_error.cc:100
msgid "Please load the document(s) into the Automatic Document Feeder."
msgstr "請將紙張裝入自動送紙器。"

#: frontend/pisa_error.cc:103
msgid ""
"The automatic document feeder or scanner unit is open.\n"
"Please close it."
msgstr ""
"自動送紙器或掃描器單元開啟。\n"
"請將它闔上。"

#: frontend/pisa_error.cc:106
msgid "Error during device I/O."
msgstr ""

#: frontend/pisa_error.cc:108
msgid "Out of memory."
msgstr ""

#: frontend/pisa_error.cc:110
msgid "Access to resource has been denied."
msgstr ""

#: frontend/pisa_error.cc:113
msgid "There is not enough disk space for operation"
msgstr "沒有足夠的磁碟空間可執行"

#: frontend/pisa_error.cc:116
msgid ""
"Could not send command to scanner.\n"
"Check the scanner's status."
msgstr ""
"無法傳送指令到掃描器。\n"
"請檢查掃描器的狀態。"

#: frontend/pisa_error.cc:120
msgid "Scanner model not supported"
msgstr "掃描模式沒有支援"

#: frontend/pisa_error.cc:123
msgid ""
"Selected area is too large for this resolution.\n"
"Reduce the selected area or resolution."
msgstr ""
"您所選取的區域對於這個解析度而言太大了。\n"
"請縮小選取的區域或解析度。"

#: frontend/pisa_error.cc:127 frontend/pisa_error.cc:130
msgid "Could not create file"
msgstr "無法新增檔案"

#: frontend/pisa_error.cc:133
msgid ""
"A file with the same name already exists.\n"
"Click \"Overwrite\" to replace the file or \"Cancel\" if you want to use "
"another file name."
msgstr ""
"已經有相同名稱的檔案存在。\n"
"按一下〝覆寫〞取代檔案，或按一下〝取消〞使用其他檔案名稱。"

#: frontend/pisa_error.cc:138
msgid ""
"The Image Type setting you selected cannot be used with this resolution.\n"
"Reduce the Resolution or Scale setting."
msgstr ""
"您所選擇的這個影像類型設定無法在這個解析度下被使用。請降低解析度或縮放設定。"

#: frontend/pisa_error.cc:143
msgid "Tray cover is closed.  Please open the tray cover and then scan again."
msgstr ""

#: frontend/pisa_error.cc:147
msgid ""
"A multi page feed occurred in the auto document feeder.\n"
"Open the cover, remove the documents, and then try again.  If documents "
"remain on the tray, remove them and then reload them."
msgstr ""

#: frontend/pisa_error.cc:156
msgid "Unexpected error occurred"
msgstr "發生不可預期的錯誤"

#: frontend/pisa_gamma_correction.cc:482
msgid "  Reset  "
msgstr "  重置  "

#: frontend/pisa_image_controls.cc:253
msgid "Gamma:"
msgstr "Gamma:"

#: frontend/pisa_image_controls.cc:268
msgid "Highlight:"
msgstr "亮部:"

#: frontend/pisa_image_controls.cc:283
msgid "Shadow:"
msgstr "暗部:"

#: frontend/pisa_image_controls.cc:298
msgid "Threshold:"
msgstr "高反差:"

#: frontend/pisa_image_controls.cc:331
msgid "Brightness:"
msgstr "亮度︰"

#: frontend/pisa_image_controls.cc:354
msgid "Contrast:"
msgstr "對比︰"

#: frontend/pisa_main_window.cc:90
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: frontend/pisa_main_window.cc:91
msgid "Printer"
msgstr "印表機"

#: frontend/pisa_main_window.cc:104
msgid "Flatbed"
msgstr "平台式"

#: frontend/pisa_main_window.cc:105
msgid "TPU - Negative film"
msgstr "光罩:負片"

#: frontend/pisa_main_window.cc:106
msgid "TPU - Positive film"
msgstr "光罩:正片"

#: frontend/pisa_main_window.cc:107
msgid "ADF - Single-sided"
msgstr "ADF - 單面"

#: frontend/pisa_main_window.cc:108
msgid "ADF - Double-sided"
msgstr "ADF - 雙面"

#: frontend/pisa_main_window.cc:121
msgid "Color Photo"
msgstr "彩色相片"

#: frontend/pisa_main_window.cc:122
msgid "Color Document"
msgstr "彩色文件"

#: frontend/pisa_main_window.cc:123
msgid "Black & White Photo"
msgstr "黑白相片"

#: frontend/pisa_main_window.cc:124
msgid "Black & White Document"
msgstr "黑白文件"

#: frontend/pisa_main_window.cc:125
msgid "Line Art"
msgstr "線條"

#: frontend/pisa_main_window.cc:169
msgid "inches"
msgstr "英吋"

#: frontend/pisa_main_window.cc:170
msgid "pixels"
msgstr "畫素"

#: frontend/pisa_main_window.cc:171
msgid "cm"
msgstr "公分"

#: frontend/pisa_main_window.cc:192
msgid "Off"
msgstr ""

#: frontend/pisa_main_window.cc:193
msgid "Standard"
msgstr ""

#: frontend/pisa_main_window.cc:194
msgid "Thin"
msgstr ""

#: frontend/pisa_main_window.cc:299
msgid "Calibration is failed."
msgstr "校正失敗。"

#: frontend/pisa_main_window.cc:325
msgid "Cleaning is failed."
msgstr "清潔失敗。"

#: frontend/pisa_main_window.cc:831
msgid "Scan to File"
msgstr ""

#: frontend/pisa_main_window.cc:837
msgid "Scan"
msgstr "掃瞄"

#: frontend/pisa_main_window.cc:903
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: frontend/pisa_main_window.cc:922
msgid "Preview"
msgstr "預視"

#: frontend/pisa_main_window.cc:923
msgid "Zoom"
msgstr "局部放大"

#: frontend/pisa_main_window.cc:924
msgid "Auto Exposure"
msgstr "自動曝光"

#: frontend/pisa_main_window.cc:927
msgid "enable Start button"
msgstr "啟用『開啟』鍵"

#: frontend/pisa_main_window.cc:928
msgid "Speed priority scanning"
msgstr "速度優先掃描"

#: frontend/pisa_main_window.cc:930
msgid "Document Size - Auto Detect"
msgstr "文件大小 - 自動偵測"

#: frontend/pisa_main_window.cc:932
msgid "Correct Document Skew"
msgstr "文件歪斜校正"

#: frontend/pisa_main_window.cc:937
msgid "Unsharp mask"
msgstr "影像邊緣銳利化"

#: frontend/pisa_main_window.cc:941
msgid "Detect Double Feed (Paper Thickness)"
msgstr ""

#: frontend/pisa_main_window.cc:1027
msgid "Scan to Print"
msgstr ""

#: frontend/pisa_main_window.cc:1073
msgid "Destination:"
msgstr "目的地:"

#: frontend/pisa_main_window.cc:1152 frontend/pisa_scan_selector.cc:142
msgid "Scanner:"
msgstr "掃描器"

#: frontend/pisa_main_window.cc:1175
msgid "Document"
msgstr "文件"

#: frontend/pisa_main_window.cc:1186
msgid "Image Controls"
msgstr "影像控制"

#: frontend/pisa_main_window.cc:1195
msgid "Tone Correction"
msgstr "色調校正"

#: frontend/pisa_main_window.cc:1233
msgid "Document Source:"
msgstr "文件來源:"

#: frontend/pisa_main_window.cc:1266
msgid "Image Type:"
msgstr "影像形式:"

#: frontend/pisa_main_window.cc:1278
msgid "Resolution:"
msgstr "解析度:"

#: frontend/pisa_main_window.cc:1327
msgid "Target"
msgstr "輸出"

#: frontend/pisa_main_window.cc:1338
msgid "W:"
msgstr "W:"

#: frontend/pisa_main_window.cc:1350
msgid "H:"
msgstr "H:"

#: frontend/pisa_main_window.cc:1375
msgid "Scale"
msgstr "縮放"

#: frontend/pisa_main_window.cc:1399
msgid "Focus"
msgstr "對焦"

#: frontend/pisa_main_window.cc:1429
msgid "Options"
msgstr ""

#: frontend/pisa_main_window.cc:1720
msgid "Calibration"
msgstr "校正"

#: frontend/pisa_main_window.cc:1731
msgid "Cleaning"
msgstr "清潔"

#: frontend/pisa_progress_window.cc:62 frontend/pisa_view_manager.cc:774
msgid "  Finish  "
msgstr "  結束  "

#: frontend/pisa_progress_window.cc:171
msgid "Scanner is warming up. Please wait..."
msgstr "掃描器暖機中。請稍候..."

#: frontend/pisa_progress_window.cc:174
msgid "Pre-scanning in Progress"
msgstr "預掃描進行中"

#: frontend/pisa_progress_window.cc:177
msgid "Scanning in Progress"
msgstr "掃描進行"

#: frontend/pisa_progress_window.cc:180
msgid ""
"Starting a sequence of scans.\n"
"Press to scanner's Start button to start each scan."
msgstr ""
"開啟掃描程序。\n"
"請按下『開啟』鍵以開始掃描。"

#: frontend/pisa_scan_selector.cc:103
msgid "Scan Selector Dialog"
msgstr ""

#: frontend/pisa_scan_selector.cc:163
msgid "  Update  "
msgstr "  更新  "

#: frontend/pisa_view_manager.cc:762
msgid "  Continue  "
msgstr "  繼續  "

#~ msgid "Adjust"
#~ msgstr "校準"
